_Christian Holm Christensen이 제공 한 지침, 감사합니다! _

평소처럼 Github에서 앱 소스를 얻을 수 있습니다.

## Android Studio를 사용하여 개발 ##

  * https://developer.android.com/studio/에서 Android Studio를 다운로드하십시오.
  * 내장 도구를 사용하여 Android SDK 다운로드
  * 다운로드 한 소스 디렉토리를 선택하여 소스 코드를 가져옵니다.
  * 메시지에 따라 추가 패키지 추가 (Gradle 및 NDK 포함)

사전을 사용하려면 SDK 외에 기본 코드 컴파일을 위해 Android NDK를 사용해야합니다. 응용 프로그램은 철자 사전없이 바로 작동합니다. 새로운 레이아웃이나 다른 패치를 테스트하는 경우에는 충분하지만 완전히 작동하는 버전을 원하면 NDK도 설치해야합니다. Android Studio는 초기 가져 오기 / 첫 번째 빌드의 일부로 프롬프트를 표시해야합니다.

## Eclipse를 사용하여 개발 ##

** 경고 : ** Eclipse IDE는 더 이상 Google에서 지원하지 않습니다. 작동하지 않을 것이므로 이전 지침을 삭제했습니다.

## 다른 것들 ##

### Git이 (생성 된) 일부 파일을 무시하게한다 ###

로컬 파일을 무시하려면 리포지토리 전용 인`.git / info / excludes` 파일을 편집하십시오. 체크 아웃 디렉토리에서`.gitignore` 파일을 편집하지 마십시오. 파일 제어는 버전 제어를 받고 풀 요청이나 병합에 충돌을 일으킬 수 있습니다. (물론, 버전 제어 파일을 고의로 변경하려는 경우 그렇게 할 수 있지만 작업중인 다른 작업과는 별도의 풀 요청이어야합니다.)